根據菲律賓的反恐法，批評中國可能是“恐怖主義”

//They say controversial law is so vague it could even be used to censure their criticisms of Beijing’s actions in the South China Sea//

係咪要引導菲律賓人去中國受審？

菲律賓件痴綫佬總統都幾難捉摸
旨意佢係南海同支那擘面睇怕都唔易

菲律賓總統話驚俾中國打，所以無辦法

菲律賓總統講左話驚好俾中國打，所以要同中國和好